講左好多次 唔好介入美國兩黨黨爭

呢一點好重要
跪求國際線手足認真留意

不愧係健身科學家

同埋希望cctoy d 會員可以讀多d 歷史同了解政治光譜, 唔好係唔係都左膠左膠左膠, 只係顯出你自己同班小粉紅一樣幾無知

是

美國人自己鬥黃就算, 香港人咪插嘴

其實有連登戶口係美國黨工
所以只能大家自律

agger,我地要跨黨派撐港

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

Push